新疆墨玉發生恐襲 2死3傷主要是幹部

據《新華社》今日（12月29)報道，指新疆墨玉縣發生一宗恐怖襲擊，造成2人死亡，3人受傷，主要是幹部官員。

《新華社》指，從公安部取得消息，指昨日下午約4時50分，有3名暴徒駕車衝入新疆維吾爾自治區墨玉縣縣委大院，並持刀襲擊工作人員，以及引爆爆炸裝置。當場造成1名幹部和1名保安員死亡，3名幹部受輕傷。

而3名暴徒當場被擊斃，當局正在進一步調查事件。

其實乜撚嘢叫幹部
屬於咩機關又唁講

香港市民齊發賀電熱烈鼓掌

正評上一頁

升職做幹部做埋分部長
好幸福啊

包容包容

Allahu Akbar

真正勇武

盟友